不樂觀，求計仔和大量文宣，各位同我每日死去集會！

感覺到連登外既香港人開始無左衝勁
香港人好易對事情麻木
再係咁落去只會越黎越少人集會
前線又越黎越多比黑警拉
希望各位連登仔女幫手做文宣
煲大警黑合作、黑警暴力濫權
得閒去印傳單派、等車都可以airdrop人
大家各有各做，勿忘初心

唔好忘記每一個比黑警拉既義士
唔好忘記黑警開既每一槍、每一個催淚彈！
大家想要傳單同印刷地方PM我

同堆各位同我每日死去集會！
少左你就少一分力
其他人就有更大機會被捕
大家要記得當日200萬人上街既初衷

Push

推推推

【811港島東大遊行】 10號下晝4點半將進行上訴聆訊

【811港島東大遊行】當日維園會照有集會

港島東集會
日期：2019年8月11日(星期日)
時間：下午1時正
地點：維多利亞公園4至6號足球場

集會詳情有待通知

集會以和平理性方式進行，要求政府正面回應五大訴求，唯警方選擇以種種理由拒絕遊行申請，無疑令人有感政府嘗試打壓市民的遊行權利和自由，因此我們呼籲市民更加要站出來，繼續遍地開花，堅守五大訴求。

大家聽日同我死出黎發夢集會！

大家聽日同我死去發夢集會！